# Translation of Plugins - String locator - Stable (latest release) in Chinese (Taiwan)
# This file is distributed under the same license as the Plugins - String locator - Stable (latest release) package.
msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2020-12-09 20:40:59+0000\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: GlotPress/3.0.0-alpha.2\n"
"Language: zh_TW\n"
"Project-Id-Version: Plugins - String locator - Stable (latest release)\n"

#: search.php:28
msgid "No previous searches could be restored."
msgstr "前次搜尋結果無法還原。"

#: editor.php:267
msgid "Dismiss this notice."
msgstr "關閉這項通知"

#. translators: File path.
#: editor.php:184
msgid "Full file path: %s"
msgstr "完整檔案路徑: %s"

#: editor.php:197
msgid "Last modified:"
msgstr "最後修改日期:"

#: editor.php:189
msgid "File size:"
msgstr "檔案大小:"

#: editor.php:170
msgid "This feature is highly recommended, and is what WordPress does when using the plugin- or theme-editor."
msgstr "強烈建議使用這個功能，這與使用 WordPress 內建的外掛編輯器或佈景主題編輯器作用相同。"

#: editor.php:166
msgid "Enable loopback tests after making a save."
msgstr "儲存後啟用回送測試"

#: editor.php:154
msgid "Save checks"
msgstr "儲存檢查結果"

#: editor.php:139
msgid "Details"
msgstr "詳細資料"

#. translators: %s: The name of the file being edited.
#: editor.php:88
msgid "You are currently editing <em>%s</em>"
msgstr "目前正在編輯 <strong>%s</strong>"

#. translators: %s: The file location that was sent.
#: includes/class-string-locator.php:1160
msgid "The file location provided, <strong>%s</strong>, is not valid."
msgstr "提供的檔案位置 <strong>%s</strong> 無效。"

#: includes/class-string-locator.php:1116
msgid "Your changes were not saved, as a check of your site could not be completed afterwards. This may be due to a <a href=\"https://wordpress.org/support/article/loopbacks/\">loopback</a> error."
msgstr "之前變更的設定並未儲存，因為設定後無法完成對這個網站的檢查。可能的原因為<a href=\"https://wordpress.org/support/article/loopbacks/\" target=\"_blank\">回送</a>發生錯誤。"

#: includes/class-string-locator.php:658
msgid "Line position"
msgstr "行號位置"

#: search.php:46
msgid "Because this site is configured to not allow direct file editing, the String Locator plugin has limited functionality and will only allow you to search for files with your string in them."
msgstr "由於這個網站已設定為不可直接編輯檔案，String Locator 外掛會限縮功能，並僅能在檔案中搜尋指定的字串。"

#: search.php:42
msgid "String Locator is limited to search mode only."
msgstr "String Locator 已設定為僅能進行搜尋。"

#: search.php:74
msgid "RegEx search"
msgstr "規則運算式搜尋"

#: includes/class-string-locator.php:860
msgid "Next file: "
msgstr "下一個檔案: "

#: includes/class-string-locator.php:255
msgid "All must-use plugins"
msgstr "全部強制使用的外掛"

#: search.php:62
msgid "Must Use Plugins"
msgstr "強制使用的外掛"

#: editor.php:121
msgid "Keep in mind that edits to core files will be lost when WordPress is updated. Please consider <a href=\"https://make.wordpress.org/core/handbook/\">contributing to WordPress core</a> instead."
msgstr "請注意，WordPress 更新後，在核心程式檔案中的客製化變更均會由新檔案覆蓋導致消失，建議改以<a href=\"https://make.wordpress.org/core/handbook/\" target=\"_blank\">參與 WordPress 核心程式專案</a>方式進行。"

#: editor.php:118
msgid "You appear to be editing a Core file."
msgstr "目前正在直接編輯核心程式檔案。"

#: editor.php:118
msgid "Warning:"
msgstr "警告:"

#. translators: The WordPress description, used when a core file is opened in
#. the editor.
#: editor.php:24
msgid "WordPress is web software you can use to create a beautiful website or blog. We like to say that WordPress is both free and priceless at the same time."
msgstr "WordPress 是一個能建立美觀網站或部落格的軟體，同時兼具免費及無價的特性。"

#: includes/class-string-locator.php:1295
msgid "Filename matches search"
msgstr "檔名符合搜尋"

#. translators: %s: The search string used.
#: includes/class-string-locator.php:493
msgid "Your search string, <strong>%s</strong>, is not a valid pattern, and the search has been aborted."
msgstr "搜尋字串「<strong>%s</strong>」不是有效的模式，本次搜尋已中止。"

#: includes/class-string-locator.php:135
msgid "Donate to this plugin"
msgstr "贊助這個外掛"

#: editor.php:180
msgid "File location:"
msgstr "檔案位置:"

#: editor.php:177
msgid "File information"
msgstr "檔案資訊"

#: includes/class-string-locator.php:866
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#. translators: %1$d: Current amount of used system memory resources. %2$d: The
#. maximum available system memory.
#: includes/class-string-locator.php:473
msgid "The memory limit is about to be exceeded before the search has started, this could be an early indicator that your site may soon struggle as well, unfortunately this means the plugin is unable to perform any searches. Current memory consumption: %1$d of %2$d bytes"
msgstr "在搜尋程序啟動前，便即將超過可用於執行指令碼的記憶體上限，這是網站發生效能瓶頸的前兆，這也代表外掛無法執行任何搜尋要求。記憶體使用量上限為為 %2$d 位元組，目前已使用 %1$d 位元組。"

#. translators: %1$d: The time a PHP file can run, as defined by the server
#. configuration. %2$d: The amount of time used by the PHP file so far.
#: includes/class-string-locator.php:460
msgid "The maximum time your server allows a script to run (%1$d) is too low for the plugin to run as intended, at startup %2$d seconds have passed"
msgstr "搜尋程序已啟動 %2$d 秒，而這台伺服器所設定的指令碼執行最長時間 (%1$d) 太短，導致外掛無法如預期般執行。"

#: includes/class-string-locator.php:865
msgid "Your search was completed, but no results were found."
msgstr "搜尋已完成，找不到符合條件的結果。"

#: includes/class-string-locator.php:864
msgid "The above error was returned by your server, for more details please consult your servers error logs."
msgstr "網站伺服器傳回上列錯誤，如需瞭解進一步瞭解資訊，請參考伺服器錯誤記錄。"

#: includes/class-string-locator.php:863
msgid "Preparations completed, search started&hellip;"
msgstr "準備已完成，開始搜尋..."

#: includes/class-string-locator.php:1196
msgid "We detected a PHP code tag ending, this has been automatically stripped out to help prevent errors in your code."
msgstr "系統偵測到 PHP 程式碼結尾標記並已自動移除，以防止程式碼發生錯誤。"

#: includes/class-string-locator.php:861
msgid "Saving search results&hellip;"
msgstr "正在儲存搜尋結果..."

#. translators: %d: The numbered reference to a file being searched.
#: includes/class-string-locator.php:447
msgid "The file-number, %d, that was sent could not be found."
msgstr "找不到已傳送的檔案編號 %d。"

#: includes/class-string-locator.php:298 includes/class-string-locator.php:415
#: includes/class-string-locator.php:570
msgid "Authentication failed"
msgstr "驗證失敗"

#: search.php:86 includes/class-string-locator.php:862
msgid "Preparing search&hellip;"
msgstr "正在準備搜尋..."

#: search.php:56
msgid "Everything under wp-content"
msgstr "wp-content 目錄中的檔案"

#: editor.php:110
msgid "When making changes to a theme, it is recommended you make a <a href=\"https://codex.wordpress.org/Child_Themes\">Child Theme</a>."
msgstr "如需為佈景主題進行檔案變更，建議採用<a href=\"https://codex.wordpress.org/Child_Themes\" target=\"_blank\">子佈景主題</a>才修改檔案。"

#: editor.php:106
msgid "It seems you are making direct edits to a theme."
msgstr "目前正在直接編輯佈景主題檔案。"

#. Author URI of the plugin
msgid "http://www.clorith.net"
msgstr "https://www.clorith.net/"

#. Author of the plugin
msgid "Clorith"
msgstr "Clorith"

#. Description of the plugin
msgid "Scan through theme and plugin files looking for text strings"
msgstr "掃描佈景主題及外掛檔案以搜尋指定文字字串。"

#. Plugin URI of the plugin
msgid "http://www.clorith.net/wordpress-string-locator/"
msgstr "http://swww.clorith.net/wordpress-string-locator/"

#. translators: The row-action edit link label.
#: search.php:111 search.php:112 includes/class-string-locator.php:616
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: includes/class-string-locator.php:657
msgid "Line number"
msgstr "行號"

#: includes/class-string-locator.php:656
msgid "File"
msgstr "檔案"

#: includes/class-string-locator.php:655
msgid "String"
msgstr "字串"

#. translators: 1: Filename.
#: includes/class-string-locator.php:1402
msgid "Could not read file: %s"
msgstr "無法讀取檔案: %s"

#: includes/class-string-locator.php:1148
msgid "The file has been saved"
msgstr "檔案已儲存。"

#: includes/class-string-locator.php:1139
msgid "A 500 server error was detected on your site after updating your file. We have restored the previous version of the file for you."
msgstr "在這個網站上更新檔案後，系統偵測到 500 伺服器錯誤，因此系統已將檔案還原至前一版。"

#. translators: 1: Line number with an error.
#: includes/class-string-locator.php:1074
msgid "There is an inconsistency in the opening and closing braces, ( and ), of your file on line %s"
msgstr "這個檔案在行號 %s 處發生左右括號 ( 及 ) 不相符的問題。"

#. translators: 1: Line number with an error.
#: includes/class-string-locator.php:1055
msgid "There is an inconsistency in the opening and closing braces, [ and ], of your file on line %s"
msgstr "這個檔案在行號 %s 處發生左右括號 [ 及 ] 不相符的問題。"

#. translators: 1: Line number with an error.
#: includes/class-string-locator.php:1036
msgid "There is an inconsistency in the opening and closing braces, { and }, of your file on line %s"
msgstr "這個檔案在行號 %s 處發生左右括號 { 及 } 不相符的問題。"

#: includes/class-string-locator.php:1012
msgid "The file could not be written to, please check file permissions or edit it manually."
msgstr "檔案無法寫入，請檢查檔案權限或手動編輯檔案。"

#: search.php:78
msgid "Restore last search"
msgstr "還原上次搜尋"

#: search.php:77
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: search.php:71
msgid "Search string"
msgstr "搜尋字串"

#: includes/class-string-locator.php:224
msgid "All plugins"
msgstr "全部外掛"

#: search.php:66
msgid "Plugins"
msgstr "外掛"

#: includes/class-string-locator.php:154
msgid "All themes"
msgstr "全部佈景主題"

#: search.php:58
msgid "Themes"
msgstr "佈景主題"

#: search.php:55
msgid "The whole WordPress directory"
msgstr "WordPress 全部目錄"

#: search.php:54
msgid "Core"
msgstr "核心程式"

#: search.php:52
msgid "Search through"
msgstr "搜尋目標"

#. Plugin Name of the plugin
#: search.php:35 includes/class-string-locator.php:904
#: includes/class-string-locator.php:905 includes/class-string-locator.php:920
#: includes/class-string-locator.php:921
msgid "String Locator"
msgstr "String Locator"

#: editor.php:253
msgid "WordPress functions"
msgstr "WordPress 函式"

#: editor.php:97
msgid "Save changes"
msgstr "儲存設定"

#: editor.php:159
msgid "Enable a smart-scan of your code to help detect bracket mismatches before saving."
msgstr "啟用程式碼智慧型掃描後，便能在儲存前偵測括號不相符的問題"

#: editor.php:145
msgid "By"
msgstr "開發者:"

#: editor.php:96
msgid "Return to search results"
msgstr "返回搜尋結果"

#. translators: Title on the editor page.
#: editor.php:76
msgid "String Locator - Code Editor"
msgstr "String Locator - 程式碼編輯器"